［拜超］拜仁慕尼黑官方：柏華特將在今年夏天加盟，雙方簽約5年。

Official: Benjamin Pavard will join Bayern Munich on 1 July for a fee of €35 million.

盡收德甲兵器

唔覺佢勁

邊及美斯神勁

多仔準備買小世三
力抗拜狗

買埋Lucas Hernandez
未來十年中堅組合
everything planned
拜淫又贏

細三

隔左一年咪又係35M
屎特加之前聲大大嫌少而家咪又係跪低

呢季正氣從來唔拆人骨既多仔係德甲買左四個球員
力抗買左兩個德甲球員既拆骨拜狗

今次終於肯比錢